聽講校園欺凌唔犯法，最強戰線係學校

唔知小江兒子過得點呢

依家真係全校都知佢係江蛇隻狗仔

但無人理無人屌佢
無人推佢落樓梯